# Avion

- Embarquer
- Attendre fin embarcation
- Vol aller
- Destination - Descndre
- Attendre fin descente
- Boucle

# Passager

- Attendre embarquement puis monter
- S'installer
- Descendre à l'arrivée (attendre débarquement)
- 